[置頂] 屌你老母港共政府！！！！！！

首先利申 核爆都唔割 唔係想分化 我唔係狗 我唔係鬼 我只不過係見到大家明明贏緊但係今日咁嘅情況真係好心痛

首先我覺得十分認同勇武同如果冇勇武我地行唔到今時今日，多謝前線勇武。

但係想大家諗返今次嘅革命唔係單靠勇武就可以成功，港共政府就係睇中我地有一班前線勇武佢地先可以派鬼入黎。所以希望大家分清楚咩叫勇武咩叫心口得個勇字！！

雖然我地明知有鬼，但係入得機場嘅你仲怕咩有鬼？機場5000支cctv影住你，仲勁過鬼嘅鏡頭啊！機場鬼係咩？ 就係想你地分化，衝出去，俾理由俾藉口人清場！由依家起停止分化，停止捉鬼！ 唔好屌我住，睇埋落去先！

其實和理非點解到今時今日都仲敢走出機場，係因為大家都相信只要係機場和理非，警狗就冇理由血腥鎮壓。而癱瘓機場好簡單，好似尋日咁，乜都冇做就可以癱瘓而唔需要主動去搞鳩旅客，反而係機場嘅和理非應該要定deadline逼政府正面出黎面對事實仲要同海外旅客，記者做好文宣，宣傳deadline!

大家唔好誤會，我唔係叫勇武收皮，而其實呢幾日勇武應該要休息下回下氣升級裝備備戰。點解？ 如果港共仲係無視我地條deadline，呢個時候就係勇武出場。

當然，細節係點，點樣升級全部都要再商量。但係要各位手足停止分化先商量到啊，唔好中港共政府計啊！！

香港人加油 齊上齊落

光復香港 時代革命

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

推